你地會唔會比你地條女上前線?

你地會擔心佢唔安全 定尊重佢一齊上前線？

一齊面對
太危險 不了

答案會係兩小時後公佈

見post 唔投爛春袋
投左 831前線大獲全勝

鬧樓主全家死
讚樓主靚仔 黑警全家死

比唔比唔係你決定係佢既意志來有覺悟決定要企前線既人你點拉都唔會拉得走佢

同佢齊上齊落, 一齊冇事地走
就算係巴/絲打都一樣

但你會擔心佢

尊重女性，尊重前線決定

我覺得齊上齊落，唔好掉低條女

唔想佢上前線
但佢堅持唯有陪佢

前題係我要有女朋友

唔想佢上前線
但佢堅持唯有陪佢

前題係佢叫得聽先得

但我想佢只參加遊行/集會
唔想佢打仗 太危險

咁就直頭同佢齊上齊落啦唔好話比唔比因為冇人有資格決定其他人可唔可以做啲乜野

睇下有無覺悟姐
心態未ready比你着ironman套甲都怯喇

今日集會都聽到人咁講
所以問下

一齊上冇問題，但一定唔可以大難臨頭各自飛

咁記更應該陪佢齊上齊警啦

佢要上的話就同佢一齊上..

唔好意思 借少少位

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為不旦有辱校譽，亦不符道德水平。我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

因為有條女行動力會大減
你又要理佢 又唔可以好似同班fd一齊行動迅速

樓主好靚仔

睇黎大家投票都幾平均

你條女咩位先，唔得嘅咪離場一齊走，相信佢會覺得好sweet

我自私啲，唔想。
太危險。恐懼感太大
成日話，人又肥腳又短跑又跑得慢段氣又短過人

不過已經係前任啦

人人都自私

佢想去就一齊去，佢唔想去都唔會勉強，尊重對方為上

我冇女

我都冇

當你知道有幾危險，你唔會想佢去冒呢個險

女朋友上緊，on9條女唔係你寵物

真
但寧願拖住佢安心啲
做唔到前線未做物資

作為絲 只會覺得明白對方好擔心
但係只要你支持唔阻我既決定就夠
唔洗同我一齊企 因為每個人既負擔都唔同
我係前你可以係後 只要大家既訴求一致就夠
暴緊要唔好用你黎威脅唔比我出去

唔關寵唔寵物事，佢冇體能，政治理念又不足呢如果？你作為男朋友仲比唔比佢上？

我屌你咁投乜春

如果我條女係想做一樣嘢, 我會全力十卜
依啲先係真正嘅愛

你嗰啲係parental control

我都無女，得仔

首先, 我冇女朋友

佢上前線我搏左條命都要保護佢

你冇女夠問代入諗我條仔陪我上前線會感情好好多

因人而異啦
如果有手足條女沙蓮拿威廉絲咁仲阻佢咩
叫埋佢家姐一齊上tim啦

我有一個好重要嘅女仔fd

唔好意思借個位

同路人

Friend定潛在Girlfriend先

乜柒政治理念不足 你覺得上得前線為既唔係為香港既未來係為左乜野 貪玩呀唔通？同埋生理性別係女性唔等同於體能有問題 男性亦唔等於每一位都特別強壯 唔好咁先入為主
上面個巴打話唔係寵物係因為個標題一來就話比唔比 某程度上就等於覺得自己擁有自己另一半既所有權一樣 可以決定佢既行為

你對佢唔重要

絲打你不是一個人
加油 我地支持你
如果佢講得出呢種說話
證明佢唔值得你既愛

我覺得唔應該
可以去夢遊但最好唔好出現前線
天生上女仔既力量就相對較弱 仲要對住狗 容易被針對
咁不如去二線做弓手

屌你老母

唔會，除非係運動健將
建議做二、三線

其實一場運動，各人都可以、亦都應該各司其職。

即係咁，你無理由叫一個文宣組上前線，你亦都無理由叫個前線去做物資

你無理由叫李小龍去做物資站
你又無理由叫陶𠎀(純舉例)去做前線
你亦都無理由叫ironman去做文宣

大家各司其職，每人都是抗爭嘅一份子，無分你我，每職都需要人。

加油，香港人，我地就嚟贏。

但我袋已爛
p牌仔投唔到

你重口味想屌既話隨便屌我老母我冇所謂
你個如果我睇左去政治理念不足果度 就算真係體能不足既話佢去前線咪做滅火小隊做遠程輸出囉 一樣唔到你講比唔比 定係你覺得係你女朋友佢個人就係屬於你？擔心身邊既人係人人都會但係唔代表你可以逼佢違背自己意志

普通Fd嘅話就唔洗開post問
理得佢企前線定班黑警面前
不割不分化

唔好意思 阻一阻大家
[推上熱門]所有中學生請入

有冇睇醫生

如果個個都唔俾自己女朋友/男朋友上 咁前線咪無人 得翻啲單身狗....

乜鳩

弱撚智冇gear或者n95既手足你都會叫佢企後小小啦依家佢成個人硬件都唔掂企咁前咪害人害自己有心有好多野可以做何況果個係你女朋友呀，你唔理由佢上去你就係真害左佢。

勿覆。唔想再嘈

今日集會先講完性別問題。一黎就字眼有問題咁問，[比]唔[比]你[條]女上前線。
佢上唔上唔需要你批准。你覺得佢體能差，可以勸，可以溝通，表達你既擔心。但佢最後都要上，只能尊重佢決定，因為佢做既決定係唔需要經過你，佢唔係你[條]女，係一個女朋友，亦唔係你既擁有物。
表達擔心有好多方法架，先尊重佢為一個人，然後先係你女朋友吖。

好老實講 冇投票就冇得救
利申 院長

ironman套甲應該夠打贏成隊警隊

好多前線都係自己行動
唔好問點解我知

會建議唔好上前線，而加班9痴曬線，加上我女朋友跑得慢，建議參加和理非集會

但如果佢要上前線都係個人決定都會尊重

冇人同你嘈我好冷靜咁講緊自己諗法 句句屌屌聲果個係你前線係人都知危險 佢都仲想上去既話冇可能唔知 如果佢都諗清諗楚既話其他人仲點攔佢

我都好苦惱我每次都係跟我細佬出去
男朋友一次都冇同我去過
如果我男朋友肯同我出去我會嫁俾佢
而家要諗諗

大把啦其實 真浪子

你男朋友和理非？
定係藍絲陣營

睇女朋友係咩人
如果佢係運動健將當然ok
但如果佢跑幾步跑都喘晒氣就唔好啦
不過無論點佢上得前線就一定會擔心
同埋當佢話佢要上既時候
唔會阻止佢
但會勸佢唔好上
最後點就自己決定啦

唔俾
我死冇所謂 但唔想佢受傷害

淺黃9upper
不過佢冇反對我去嘅…
我都未夠勇氣企到好前

絲打你值得更好

人係一個有自由意志既個體
佢想做都冇得話比唔比
如果想段感情繼續維持
最重要既係大家之間既溝通
理解對方(初衷 明白後果 利弊)後
嘗試調整
例如佢應該做咩令你安心啲
你又可以點support佢
當然如果身體許可 一齊去一齊走就最好啦
利申 絲 :(

屌欺騙我個票

都係個句 尊重還尊重 危險還危險
上前線冇問題 係我唔想佢比人拉要比人48
但呢樣野冇人保證到 加上d狗癲撚左
我係自私 我只係係唔想佢有危險嘅情況岀現
因為佢對我太重要
我自己都係前線 我好尊重任何女性上前線
好老實講 我寧願自己岀埋佢份力都唔想佢有任何危險時刻

英軍唔比女人做front line係有原因

想有男朋友一齊上前線啊

打中國都得

乜有得唔比㗎咩？擔心還擔心，但邊有得阻止唔比對方做佢想做嘅野？佢又唔係你嘅物品
佢係一個有意識、有血有肉嘅人，你可以同佢討論溝通，但你無權唔比對方出來...

自己上 叫佢係屋企幫手睇資訊

我明啊次次大戰前夕一個人坐喺度等
坐下坐下都會想喊

佢真係決定要上，你都阻唔到佢。但體能唔好既，唯有勸佢唔好上到最最最前
反而驚你係前線會分埋心，到時2個都危險。加油吖手足。

P牌投唔到
但 會！！

有時我覺得你地啲女人係逞強
要證明自己夠勇氣
能力唔會輸比男人
結果依兩個月嚟發生咁多性侵犯既事
其實好影響大家士氣
甚至社會氛圍
有啲手足因為想幫女仔報仇
而影響咗佢本人喺前線既理智
唔係要blame the victims
但我哋面對既係一個無底線既極權
唔好因為自己一時逞強
令各位手足有重大挫敗

女仔都係二三線位置好d

依到係香港，你點阻

我意思係會一齊上，巴絲平等

識返個勇武仔仔

我女友好撚堅持做勇武
堅持到因為我係和理非然後要同我割𥱊
然後我真係一路之黎冇反對過勇武所做既d
核爆都唔割
但佢嫌我阻住佢
只有一個感想
勇武係咪=固執唔聽人意見?
從來我只係對於勇武所做既野想講
你地做呢樣野為d咩？
同埋
做完呢樣下一步想做咩？

*非割𥱊*

每次發夢都唔得閒識啊

要上一齊上

前提係你要有女朋友先

Agger
一聽到有女被人拉就好撚嬲
心情好撚曳

緊係一齊去啦 齊上齊落 好sweet

蠢到咁唔怪得飛你，你份人都幾自以為是。

有幾自以為是?
出到黎成班勇武不斷問跟住去邊跟住做d
你答下我呢個情況係做咩事

btw我冇阻止過佢出去
甚至我會同佢出去
但我每一次心態都係好撚認真
但佢比我既感覺係佢只係想full gear好撚型
包括佢講既野語氣都似當係出黎玩咁

首先要睇兩樣野
第一 係體能，跑唔跑得？
第二 係心理狀態，有無被狗打或失散後有否冷靜處理分析能力

其次到你嘅問題
第一 你同佢係咩職業，自己有無能力保護佢
第二 問心你會唔會認為佢係一個負累

體能同自己相等或者以上就一齊行互相照應
如果跑都跑唔撚到就前中後線都唔畀佢留喺度，叫佢跟和理非一齊

利申A0

冇女

唔想 會分心

除非健將，認真，可以做其他職，一樣重要

點會係獨自抗爭！好多人陪你架！！！！

絲 我都係同我細佬出去
男朋友淨係同我講小心安全 一次都無同我出過去
潛意識好想搵勇武巴一齊並肩作戰
但理智話俾我知唔可以
每次好想同佢分享去傾 但佢永遠唔明白唔理解
佢超級政治冷感

［突發］白宮網站個數郁番喇

個數差小小咋早幾日都推唔郁
今日開始收到email喇
填左嘅幫幫手去email verify
未填幫幫手填左佢

那有女

你上文指嘅勇武係淨係你女友比你嘅感覺定真係全部勇武都比呢個感覺你

呢啲時候開呢啲post有咩意義？下面仲有咁多分化嘅留言眨低女性，講到啲女仔冇用只會阻頭阻勢咁
唔好以為自己保護緊佢哋啦你哋只係唔相信佢哋、侮辱緊佢哋
我身邊有好多女勇武fd每次都企得好前，又唔見佢哋俾人拉？
係咪想班女以後唔撚再出嚟你哋先至撚開心？

我分開左講架
「跟住做d咩/跟住去邊度」係現場部分勇武比我既感覺冇諗清楚下一步
「講full gear好撚型」就純粹係我女友比我既感覺
澄清番我唔係話全部勇武都係

會，佢前線就係我張床到

寧願自己去

心入面唔想，但尊重

我承認係現場先傾要去邊要做乜會好亂，但其實唔係無定向，而係要防mon po狗，呢個真係無辦法
手足講好左地點所有嘢現場傾
係咪要次次都係連登係telegram講定曬，等啲mon po狗call定曬成班防暴速龍佈曬防先去？
前幾日連登telegram講話去圍觀塘狗屋聲緩被補手足，個日即刻幾架豬籠幾架EU係狗屋
第二都係我純粹睇法，我覺得full gear既勇武巴絲型，唔係因為佢副gear令到我覺得佢型，而係佢著副gear去做過啲乜或者會去做啲乜嘢，令我覺得佢好型。

邊有女呀你老母

哪有女呀屌你

戇鳩post

咁我都有同d勇武fd分析過 都明事前講會有鬼
但第二點就覺得有少少離譜左
當然我都認同佢地去掟番個tg過去好型
但如果因為某d手足咁做好型然後跟風想做
成件事又變到錯晒focus

btw 我相信有d勇武手足會有plan
但咩準備同計劃都冇就咁衝出黎
同送死又有咩分別呢
只係想提醒唔係分化(語氣唔識好d講出黎)
重申不割

佢唔準上 我代佢上

叫條女自己組隊係後排，自己上

我出兩條女一定出
兩條女出我一定出

但戰場唔係我地可以控制既環境

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

冇女點樣投啊 屌你老母靚仔樓主

佢上既
我一定一齊上
唔會掉低佢

會尊重女朋友決定 但自己會企前啲 起碼走嘅時候知佢比自己早啲走 因為真係會擔心佢走唔到

佢既前線只會係我後面

唔係唔想投 但無女

但依架係你上 但你比唔比佢上

係唔想佢上，不過佢堅持都會支持同陪佢
一齊黎就要一齊走
五大訴求缺一不可，前線嘅兄弟姊妹一樣缺一不可
齊上齊落

尊重自由意志，條女唔係你既所有物，你可以擔心，唔可以唔比

我都愛你啊男朋友
你去邊我就去邊
你驚我有危險 我就係後少少做滅火隊 等你

我估上得前線既你唔會勸得佢走

無囡呀屌！！！！！
仲要人投你有冇人性架！！！！！！

屌你！點解打機前線都可以識到女架！！！！

屌我唔記得用不推文呀屌！！！！

你老媽想上前線你唔會介意？

首先

岩散左

我會勸佢唔好企咁前先囉 但佢堅持嘅咁就同佢齊上齊落

無女呀 屌你

唔會俾佢上前 每次我都會好大聲屌走佢
我：勇武抗爭 戰鬥到底，前線只有男人，女人殿後做救護 支援
BB: 唔好啊 齊上齊落 我地一齊衝
我：國家存亡 匹夫有責，你同我行返後面

利申：無女，幻想中

講兩句就聽既唔係港女啦

個topic唔正確
女友唔係你附屬品，唔到你「比」定唔「比」
應該問支唔支持，贊唔贊成先啱

Exact7ly

好似幾有道理
利申 中文U

勸佢做後面支援
如果俾狗拉咗佢都可以保釋我出嚟

Same here

屌完讚靚仔
巴打玩攬炒？

唔想佢上前線
話有幾次，佢唔聽 唯有陪佢

陪佢果次，話我太早拉佢離開
而家唔比我陪，佢同班朋友上前進
要我自己一個留係屋企/做和理非

咁我可以點做，唯有支持佢姐

利申：佢一前以為我和理非，其實我重前過佢
只係唔想佢擔心

利申。前線巴絲。。。

男人唔肯上前線(71去過和理非only)。只係叫我小心d。。。

見到呢度d留言覺得好Sad......

有時上前線見到人一對對齊上齊落好羨慕

你唔比條女上前線咪等如廢中唔比細路發夢一樣

我無女朋友

正常情況都係男人比女人跑得快D 大力D
你幾可見以前打仗帶女人
因為有時起上黎 好多人都會救左自己條女先
咁點解仲要帶個女人上前線

咪L同我講咩自由意志咩齊上齊落
出黎游行/集會可以，同我上前綫？除非分手
你話我專制大男人咩都好，我已經為呢場運動出錢出力甚至玩埋命，但我唔會比佢有機會出事，原諒我自私

我都係有時自己一個單拖上前線
望到有情侶拖晒手 齊上齊落 真係好幸福

一世人只願搵到個會陪我發夢又肯陪我自己上前線嘅夢中人

利申 前男友港豬

69 我第一次遊行
我男朋友係勇武
去之前已經同我講如果有咩事幫佢搵律師 bla bla bla
之後每一次我都有去
試過有危險佢上前 我留後
但會好擔心 + 自己都好想幫手
所以不知不覺已經越行越前

#香港人加油

你老豆老母老公老婆男朋友女朋友唔比你上，你上唔上？

前題係我有女朋友

我拎條女擋警棍

反正都係前線識

佢要上都冇辦法

我同男友講想上前線，佢話我份人衝動諗野唔全面，到時人哋講多兩講你就信，再者話我肥，冇做運動咁耐跑唔郁，啲狗第一時間捉你

但離場嗰陣同男朋友走失咗會好sad, 陣間搭埋唔同色線返屋企就更加sad了。

男朋友會唔俾我上前線
我上Gear都唔鍾意
佢一直以為我企中後......
但其實我每次都企到好撚前
次次都要呃佢 好攰

梗係唔希望女朋友上前線
始終太危險, 女仔體能方面又差過男仔(唔係歧視)

但如果佢開到聲話要上既話點都會比佢去

唔俾
陀手撚腳
阻撚住我做嘢

熱烈慶祝樓主冚家剷

無女又唔想爛春袋可以投乜？

好過條女唔比你出去

唔想，基於自私同零作用下。
我條女係負累黎，有次612狂放tg，我地係前線，本身輕鬆走到，佢又on99咁同啲狗嘴炮唔走，係無gear底下救佢，搞到我都奶埋野，要比人救埋，因為佢救佢一個人，我軍自損三人

最大獲係，我條女講野好撚串，入到去比黑警捉入去強姦咪GG?

樓主如果你有女 你一定係個好好ge男朋友

冇女點答呀，屌你

Bb我愛你

正仆街

樓豬你仆街啦
準備比女權閪入黎批鬥啦

兄弟會好好多

無女又唔小心入咗黎點算好?

你老豆老母都擔心你, 咁你會唔會唔上前線?

乜俾吾俾? 咁大個人自己曉決定

所以打仗從來都無女人，打又唔夠男人大力，心口得個勇字，又唔理智，又唔冷靜。打既留番比男士

如果我有女，我都叫佢唔好上

咦咦 點解你有兩條女

要齊上齊落 講完

上還上 照顧到自己係ok嘅

唔好話我條女，就算係我個女我都唔會阻止，不過黑警要打要拉之前，過左我呢關先，一定以死相搏

緊係唔俾啦 ，你都on99
上次先聽到隔離果條仔 話mark撚左條女義士 完左去下場

投票之前要先有條女... ...

有無諗過P牌既感受
我支持各有各做 走時集合

不了

女都冇 點知!!!!!

屌我條女跑得慢又有哮喘
每次企前啲都好大壓力
好驚佢跑得唔夠快俾人拉

不嬲拖住條女衝

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

佢有哮喘真係要小心d呀

P仔唔比投

利申: 負皮

樓主屌你我全家藍

歧視??

身材瘦削 無乜力水既人真係唔好上前線

不能參與討論

絲打

大男人都係咁話
絕對唔想條女上前線
唔係尊唔尊重男女平等既問題
而係唔想愛既人受傷害

當然如果佢堅持上我一定會企係佢隔離
有咩事幫佢擋下d狗都好

Btw 非港豬女友真係可遇不可求

負皮咗，唔係參與投票，希望樓主反省下

講到去唔去要人批准咁

如果你呀媽同你講831做前線你會有咩反應

我老母真係去足自己專制唔好以為全世界都係
全家支持

去足遊行有咩所謂 和理非一定支持架wo
我重點講嘅係你呀媽同你講831做前線 頭2排
你會支持定唔支持

佢真係企過呀都話自己專制唔好以為全世界都係咯

男朋友唔比我去我實反面

蝦我p牌
其實帶條女咪等於多個包袱

其實呢個post好warm
唔係話咩天職要保護女仔
就好似男仔好多野要靠女仔一樣
放心將前線交畀啲男仔喇

無女唔洗擔心依個問題
不過有的話就睇佢意願
唔反對佢